找數時間到，應成左大家會比攻略大家應對

聽日星期一，如無意外係死貓彈，據我所知聽日係最後逃生門，一開波彈你唔走，可能真係要輸獲金離場
大市會係未來5日打一大棍接近1400-2000點，落番27700禁上下水平，有得走明天好走，唔好見升又以為會有咩期望

都係個句，揸正股，全沽清，寧願低位買個，因為呢棍唔講得小1400-2000

who are you?

唔使知，淨係知唔聽你會洩死未天光

👌👌👌

未儲夠錢掃貨

你係咪姓沈

撳下起底又扮股神

星期五比人震走見唔對路入返
唔想又食多幾刀
上星期食左三棍

仲夠膽入...下星期都係好壞參半

我理撚得你
我就allin左牛過肥年

係咁準就put 爆佢
唔係清倉
08 股joy 死好多人 都好多人發左

痴撚線

幾時低位再買好？

雖則400好小錢，但都唔係咁

生神仙定末來人

呢d好正路估法
中左又點

你話實戰 牛熊中哂
我當你神咁拜又點話

死貓彈會唔會彈一萬點？

1000 ok

我話大機會彈兩日

300內，150-200最大機，跟住大棍1400-2000